當年吳尊有無被2個gay既團員性騷擾

定係除左吳尊，其他個3個都係gay

大東同炎亞綸真係越黎越女人型

就係咁先退出，唔係你以為點解

辰生都係基咩